# my_internet_shop

### Мета: продемонструвати навички створення Django-застосунків.

### Обов'язкові мови/технології/бібліотеки: Python, Django.

 

## Завдання 1
Створіть Django-застосунок, інтернет-магазин.

 

### Вимоги:

·       Створити сторінку, де виводитимуться всі товари.

·       Створити сторінку, де виводитиметься інформація про один товар.

·       Додати можливість авторизованому користувачеві залишати відгук/коментар про товар.

·       Сторінка реєстрація/авторизація.

·       Фільтрування за категоріями товарів.

·       Додати можливість пошуку товару на сторінці.

·       Створити сторінку для оформлення замовлення для авторизованих користувачів (без платіжної системи).

 

### Додаткові вимоги:

·       Можливість підписки на новини (celery).

·       Команда для завантаження із зовнішньої БД (команда для manage.py).

·       Переглянуті товари.

 

### Стилізація – на Ваш розсуд.

 

 

### Важливі моменти:

·       Блокування переходу за меню edit/delete/create, якщо користувач не авторизований.

·       Використання SQL.
